有冇人近來諸事不順？

感情: 俾拍佐拖兩年幾既女友飛佐

工作: 轉新工同新同事完全夾唔黎甚至俾人笑

幾時先會有好轉

有冇巴打一齊圍爐取暖

你似係心情差所以咩都覺得唔順利。
冇人會冇啦啦笑你嘅

Hi
感情 健康 學業

事業 感情 健康

多謝你既鼓勵巴打

以前女友係身邊好多事都可以傾訴, 而家要獨立成擔了

巴打咩事？

介唔介意講詳細少少

分手啦 我都向住你呢個方向邁進緊 分左手 辭左職 通知期緊

前年同女朋友分左手之後都係咁諗
但反而訓練到情緒獨立
唔需要依賴其他人去疏導
加油

都唔只近來。。係從來

送人返去係3個月前嘅事嚟
但係我尋日先發現到
諗唔明點解要咁對我

比你搵過下一個 你要多謝佢

唔捨得都要 人地唔想同你過 你唔捨得死要一齊 就係對佢唔公平 對你自己都係

我唔想教人分手

但你條仔真係唔係幾掂

有offer未？

點解咁講

事業0
愛情0
家庭0

未 仲send緊 好多分手既野仲煩緊 下年一月既東京雙人行 要改做單人遊

覺得自己好廢...到咁仲唔想放

散下心先囉

巴打你又係咩事

點0法

之後對您點先

如果對您好過以前咪算囉

有咁易就抹得走咩

失戀，失業，欠債，失眠咗個幾月，係咁甩頭髪，下星期仲要找4萬數，借財務公司都借唔到⋯每日都好似有把聲叫我去死⋯我都覺得好似死咗就冇哂壓力

4 萬蚊好易還 是但揾份工做住先啦

4萬係下星期到期⋯總欠債係4x萬

點解佢要咁做係重點。
個女仔識左好耐？純粹係朋友？
定係佢想出軌
係完全唔同

債務重組/睇下有冇親戚朋友借
然後分三年還返哂比佢地
一個月都係11111，負擔大就分四年還都得
每月8350
好小事，呢四年捱一捱就過
真係還唔到就破產
都係四年後一條好漢
學game of thrones 咁講
生命結束左就咩都冇
只有活著才有機會

無錯 大不了咪破產 一樣咁生活 還唔到就唔好逼死自己啦

之前量咗地一排
依家份工返咗半年
但冇乜前途 都係做住先
愛情就唔知依家同個女仔算咩關係
應該都冇乜將來
家庭咪關係麻麻地

咩大問題？

同你女友傾下點解決囉🤔

問親朋戚友借唔借到🤔

I know that feel bro

我都啱啱俾人飛

唯有等新既目標出現啦

Me

同事好人工ok咪做住先囉

愛情您係曖昧緊？

巴打有乜問題🤔

算係掛
不過好似進展唔到囉

條女唔想再進一步定點

有冇得詳細d講下

有D八婆好鍾意玩曖昧撚9人

因為女方大過我
始終經歷係多啲
我諗佢希望今次搵到嘅係最後一個
依家叫做觀察緊我掛
始終細過佢 感覺未必夠成熟
同時間我又覺得佢可能都係搵我攝下時間
係我心急姐
個心又忐忑

唔肯講
佢話想自己一個靜下 分開下
點算

咁就真出軌

去睇venom

屌

你條仔真係幫唔落wo

冇⋯真係頂唔順⋯成個腦都係想就咁行咗去，又好似唔夠勇氣，睇睇下電視都會突然喊⋯好想去買安眠藥，應該係最唔痛既方法

巴打唔好做傻事

任何事都有解決方法

我都有自殺念頭

事業，岩岩轉左份一路好想做既工
但入左發覺唔係個一回事，大公司黎，resign屋企人朋友一定唔理解，自己亦可能後悔，但另一方面又唔知自己捱唔捱到

好多野做？

係。。。

拍咗拖五年半俾人飛咗

有冇無痛自殺方法

想停就停啦巴打

您慘過我

照resign

我都諗緊resign

我都想要⋯我應該明天就會⋯戒咗煙幾年⋯啱啱用埋身上最後$100買咗包煙同一打啤酒，希望飲醉咗可以走得舒服啲

千祈唔好自殺呀巴打

自殺就乜都冇架啦

屌

同15年前既我一樣

社交完全唔惦
本身個人好靜，就算係圈子入面都係無乜存在感
試過想改變自己，但係都係失敗
早幾日同班舊同事食野，比人話唔出聲成個隱形人咁
返工無乜野，同事相處不過不失

做野又無乜心機

愛情又唔惦............好耐無拍拖

感覺生活上無乜意義

唉～份工又悶，但為左錢頂住先，又失戀，都過左兩個半月，個死人腦仲係咁諗，幾時先行到出黎

感情 工作 健康都觸樵
好攰

同路人

巴打其實冇必要改變自己

乜事？

你屬咩?

馬

做乜？

7月搵到新工做左一個月唔過proba
一搵就搵到而家
頹到要搵實蕉做